大埔某醫院收左一單疑似在家肺炎死亡事件

據說湖北人、中年
政府唔用黑箱車運去醫院
未必係肺炎但好大機會

推

嘩 屌佢老母

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

lmfc

大埔醫院
那打素醫院

Source?

source？

嘩屌
Btw source ?

當假先啦，新聞睇睇幾日有冇出